[I/A]火影忍者 疾風亂舞 (115）神忍卡卡西登場 營運繼續撚狗 10%中卷猶如1%

一次過射左70石落海好爽

有開箱了？

咁快手

都未有神忍玉關

肥毒巴1001唔開POST

存貨呢

今次錯手1001左 喺街開唔到

下次你開 咁個咁快手負皮咗你

今次真係好撚驚會課左
張卡面

中左陷阱

肥毒成日搶完1001唔開

下個我開囉

人類總是...

下次你又話喺街

抽唔撚中，打下新關過日晨

集氣

屌 換埋三月啲石抽多獲先 未試過咁痴線開箱都未有就想射

唔係話晏少少有兩倍P幣?

仆街 無等到

屌你老母 營運你個仆街50%都玩我

我發覺德國大肉腸巴打唔聲唔聲歐洲左半年

佢抽親都二十抽內中

RIP

名單加名

同肉腸巴相映成趣

同無抽無分別

閪POOL 呀

嘩,好伏

新⋯

卷都無比張我 我真係屌岀黎，點解永遠都咁黑仔

通常個post 閃撚到仆街d pool 都唔關我地事嫁啦 有冇卷？

換埋石追多十抽啦

我有預感我課左就係抽到呢D咁既閪卡

same 好多十抽撚閃撚到仆街既勁pool 通常都冇自己份

跪求巴打們掛新春鳴出來可憐下本NIGGA

我都廿抽炒左

p幣換多9石，0限

我都廿抽左，而家得番幾石

屌柒班撚樣歐洲狗

邊有咁耐
12月雛田抽左50幾次都無
新鳴媽單抽左十幾廿次都係無

個10%應該改為0先啱

各位認住肉腸巴，上年十一月定十月歐洲到呢家未試過唔中

屌你老母
課多一pack總共9個十抽中撚哂啲伏野
9次先有一次出張卷比我 一張已持有帶土一張垃圾神佐
營運你係咪想迫死我呀仆街

可能set 錯左，有機會回石比你

話左

30+40+7x50=420石姐，輕鬆

5個10抽一張卷都無

神忍pool 見到十抽撚之後自己心紅抽既話好大機會中伏 我都試過

想追多200石

追多1 pack 好啦...

有時就係差個一PACK

我都諗緊仲追唔追好...

有冇人講下個新關點打
係咪要升爆隻港女佢先

唔撚益個閪營運就啱

個pool 隻聖誕rin 是咪無撚用

11點係咪p幣2倍，一係11點追，順便睇下老吳個開箱係點

佢地洗濕左頭點都要追多pack，一係就唔好課第一pack

係呀但雙倍p 通常難中d

都好 不過真係濕左頭

5%都唔中就死得啦，雖然我50%都唔中

M仔唔好咁對我啦

忍具得把dna劍
鳴媽buff+疾鳴buff+自己技2

m仔玩狗我地

撚狗

岩先聽同事講 itunes credit好似送10%recharge定唔知10%off

新忍具加100%攻

第5個十連之後有5%喎
唔係唔抽呀?

第6個10連仲有無機送卷？

利申第八個出左卷

搵咩減到輝夜防？

好，今晚先課

我放咗新春鳴岀黎

抽11張神忍果位巴打進度如何

射失哂

藍B 是最好的

我都放左啦 你用咩打？尾獸鳴？

減到防是但一隻都得啦，50凱/50鳴/50柱

但好難上狀態

求個好友

但係用咩減到防 用月讀鼬二技 佢係咁miss

減完防打落去都得好少
你地打到幾多

減唔到防

5億 6.67%

青年版鋼手技1打極都唔減防

用返新春鳴啦，上到竦

抽唔撚到新春鳴呀屌營運老母

19億
0.81% 用神卡打

係咪根本逼你用神忍
我用新春鳴降防，50柱/尾獸鳴打唔出10億

神忍都30倍

我用80凱打到18億

當隻野係營運咁，踢撚死佢

0.35%
25億了

識食巴，係咪今晚抽

用咩？

求夕象凱
利申 我呢幾日都會長掛夕象凱

自己有新春鳴+夕象應該玩晒

求巴打好友carry

希望幫到大家

睇你頭
如果課可能都係課488算
張卷無撚用

35012003

上次all in 佢係無錯的

係到直播

19858359
Add加左好朋友未

唉屌，上次ALL IN 完得4~5隻2018佐真係黑撚到閪咁

Add jor

你係經常黑仔

我都係課個2個特價算

added

其實夕象5 已經80%防禦無視，加埋佐個透20%防禦無視點解仲要減防

有無巴打有夕凱 或者 玩開既巴打都可以add我

後悔當日換左月讀斑唔係夕象凱

我就係用咗新春佐 同鳴媽
就係差fd 既夕象凱

各有各屈啦，月讀班屈PVP

個時應該要抽到45祭換凱 30祭換個張廢卷

即係實測咗無視防禦冇得咁疊?

差d唔記得up埋個完美版

Buff都係果d, 忍具有專忍同水火珠，3回寫輪眼80%技傷up。
打到呢個數字真係好好

就咁上透同上2018鳴上埋辣比較係兩回事

你換左邊張

仲有solo版
壽紙換走水火珠，雙閃
其實都幾意外可以有咁既威力
唔錯唔錯，值得一追
（如果有壽紙）

你十抽中左緊係講得輕鬆

靚隊係 夕象 2018 鳴同助 同鳴媽？

次次啲限好似都有老吳巴份

其實今次RANKING 好似唔駛追，最TOP個獎都係垃圾

鳴同佐 是但一隻就可以
佐好啲
鳴難減防

3隻就上路？

唔係喎，佐上透都打得唔多

拎哂啲野就收手啦

都要打幾次先得，大家唔好收起隻2018鳴

夕象5 + 透已經 100%無視防

其實疊唔疊到
一個話得一個話唔得

個人pt係咪一味高輸出就儲得快

really？再試先

凱一技係傷害時內置80%
透係狀態20%
照道理應該一樣
今次真係好難上辣 試過全場都上唔到

扣防
高端玩家會計埋技速同素早比輸出角打多幾下
利申低端人

好難100萬pt

試左，干地巴啱

疊唔到
鳴減咗防 80%+50%
都係100%無視防
佐上咗透就岩岩好100%

我都無輸出角
試下一隻隊長（我用緊一腳凱 勇屬80%攻同傷）加攻 新春佐減防 鳴媽回查咁打
如果有共鳴上齊狀態都可以換走鳴媽/隊長

有冇人知$618果pack 係show住幾多TWD?

佐無升過
變相助人凱佐左攻

做咩會用台幣？

幫人課 claim返錢

竟然有傷害關係唔洗用凱

thanks bro

無石既巴打可以去忍幣到換25石再抽

換既石都唔放過

換左 今晚抽佢老母

TOTAL幾石阿肥毒巴

點打好呢

黑氣鼬

一睇個pool第一件事係諗抽隻q版小凛收藏

抽左味

已經射左70 今晚屌多十抽算

等2倍P再諗諗

咁廢都換 做咩開棺唔叫我呀

十抽中神忍可恥，仲要渡埋人地d 換石

個時800幾石都唔中一限

無限巴我愛你
我知你有睇po架

乜撚pool都抽又唔課難怪你做萬年新手

好撚仆街

有無興趣介紹番無限巴做我好朋友

遲早都要換嫁啦

咁呢個pool真係唔係俾新手玩的

幫唔到你
我上次放id上黎
佢主動加我

今次evnt神忍卡高分d 定都係夕象凱高分d?

忍唔到 卡面真係好正

無限巴可唔可以加下我
91212168

課啦咁，往死裡課。

神佐一下1200萬
夕象一拳 4億

即係都係要玩返夕象凱

唔課講咩都係假 唔課都次次中咁課長們點算

神卡 3億7

咁又唔同喎

打3億幾真係抵貨

今次真係有課嘅衝動

唔好得個講字 啊叔我教精緊你

課一pack 玩下囉 第一pack必中限/神忍 同埋兩倍p 幣，性價比幾好

3億係 乘咗30倍特效傷

嬲到震

正一死渡狗 你食屎啦m仔 唔屌你都唔得

佢本身想課我先弟析利弊比佢，我冇誇大隻神卡

上左透係咪唔洗再技二
夕象頭兩下37xxxxx之後就27xxxxx

唉一諗起唔想轉ac就要課日本iTunes Card就

除左用Apple music，如果唔係轉acc都冇咩野

android有無話點課最抵

哎喲喲 800石唔中限喲

多謝無限巴隻凱

點組隊

係咪今晚先開p 幣2倍？

神卡+新春嗚+共嗚助人夕象凱

11 點，are you ready?

係喎屌，你輕鬆十抽中神卡

有咩減防好用，打極都係幾億

其實夕象凱先係主打
夕象5之後成4億一下，神卡都係得2.8億咁上下

今次真係要all in
利申 非渡狗

All but nothing

今晚又要比你閃

40 pain 新帶土 邊隻滿技先好啲

單上神卡，助人新幼齒帶土

助人無加乘都咁高

打飛機關

睇黎要all in了

自己呀 睇清楚d

係喎 加素早同0查
唔怪得

2月札卷換石

我咪Apple Music用家囉

係wor，我都唔記得添
征龍巴好波，去到0.19% 滿足了
係咪無介紹錯呢，神卡好野黎

打pvp的話換雙倍藥好d

咁勁搞到我都想all in係咪暫時最強神忍

應該係
冇呀哥唔知佢打幾多
神卡雙閃0查，呀哥buff晒技體屬

神卡幾多素早？

阿哥技一無必中，已經輸咗

求象凱 朋友

神卡贏晒啦, 淨係自己雙閃, 400萬必中
入隻帶土仲3RD 0查, 4百幾跑速
都無咩可以挑剔

PVP入唔入到隊要研究下, 配新帶土神都係唔錯既

終極爆機神角

加了謝

90c 我用番pain唔好

屌你 你唔係無所屬咩

pain 打到幾百萬

pvp新卡，十拳，鳴媽，仲有50cost

放40pain or 六道班，但好雜

打得高得傷害關打飛機姐 實際我又覺得唔吸引 素早又唔高

新一代無所屬隊(無乜所謂屬隊)
其實覺得入隻帶土會好D

400萬都唔係打飛機關

我無 得32帶土，如果係新卡，鳴媽，十拳，40pain，有高傷有控場，有回血回查，又有無視耐性

打飛機關係以億計

基傷已經係攻擊3%+100萬，已經好勁

因陀羅都打400萬 咪又係倉管
睇唔出神忍入隊必要 又唔係好輔導又哂位
計打手又唔夠快
又哂c 又唔快 傷害關下次都冇乜機會有30倍

傷害排名大家點組隊

以神忍黎講佢算勁
但神忍根本成個系列都係用黎睇

照你咁講 乜鬼六道斑, 50鳴, 黑氣斑呢d都係垃圾黎
又唔夠十拳快, 又唔係耐性無視
又成40,50COST咁多, 入4隻十拳仲好啦

神忍一隻秒你全隊無所屬啦 成日睇小神忍既後果

你真係覺得好用咩
神忍系列 又90c 隊長技又係勇屬木葉
素早唔高
點解唔簡d 100-200萬傷 素早高d 40-50c 既角用
係而家哩個時間 邊個快就有利架啦

話唔定下次就係新卡當道 黑氣呀哥都係威咗一次pvp，上次已經無咩人用

咁你地慢慢吹奏隻新卡囉

你想夾硬推高跑速無話唔得架
入左壽紙有497跑速, 入少件專忍, 裝件雪糕+150%跑速囉
至少一定傷害有保證先
另外
248+249+248*1.5 = 869跑速, 咁都厭慢
就算啦, 抽唔抽係個人既事, 你唔抽都影響唔到我
之不過我個人認為真係80%值得收藏

堅勁隻新卡 打400萬
屈雞到cry cry

隻驚不嬲都係咁, 話明collection, 點都會有被屌打既一日
覺得唔鍾意咪唔抽囉 又無人拎住支槍逼你既
上面所講既都係事實數據黎, 你覺得都係渣既咁都幫你唔到
好野梗係想推薦比多D人,
缺點一定有, 無耐性無視, 要技2黎開雙閃, 忍具垃圾, 難滿忍滿技...ETC
不過至少評價一定唔差

上面發生過咩事

隻卡卡個傷害真係搞到舊神忍廢晒咁

雖然本身都廢

強烈建議上修舊神忍

BUFF舊神忍其實都改變唔到D咩
神卡個技2既技能組幾勁, 求其入隻帶土有+100%跑速同3RD 0查
技1有埋必中, 呢幾點都係比較重要

起碼buff返有閃光先

唔會啦，神忍都輕鬆雙閃既話就太屈

如果有埋耐性無視，真係神卡黎 最少打pvp都入到4隻強角，如果有800幾速打pvp，開2技先再開一技，對面都未必開始開技，最少依加隻卡都可以打到pvp，唔同之個d神忍，要用疾風鳴去加速

唔buff雙閃都可以buff下傷害 舊果d就3%+80000
卡卡就3%+1000000 真係差幾皮

老吳巴你唔裝專武加技速，係為個20%素早

再舊d仲衰 得3%+30000 個乘倍條件又難

神卡邊有技速專武

35卡個d放唔翻落去？ 咁我仆得街了，無壽紙

神忍不嬲都另一set忍具

普通卡 同 神忍 啲忍具分架開架

睇黎我仲係新手

最舊 3%+100 添

你係渡狗

今次傷害關邊隻入隊好 打極都打唔到上去

22億收手了 謝夕象巴打們

呢隻都算好 計查克拉

呢2隻FULL gear傷害勁過神卡喎

原來你冇壽紙架?
如果無壽紙既巴打, 抽前請三思, 因為無閃光會有好大出入

我依家隻神卡套裝係可以雙閃+ 第1RD 出2技(要有帶土), 之後就可以啪啪啪
如果追求高跑速我會換走神威雷切呢件轉雪糕+150%

抽定先，話唔定遲下有呢

抽到的話

唔記得今晚11點2倍P

有冇巴打可以借夕象嚟用，想快啲打完分
ID 81150833

係咪全部都課咗1pack 618拎個張卷

識食巴準備好未

留名等睇課長追到中

Q版琳

20抽乜春都無

咪話算好 其他真係無眼睇

第一次中神忍，好撚感動

煙已痾
6個十連唔中，一張劵中知屬神佐

熄左MH 上黎睇POST 都要見到閃光彈

鳴佐另計，有全技速件野

唉all in都無卷 營運商想唔想留人㗎

課ed？

好過中神卡

未 應該會課

中左兩隻，一d 都唔好笑

第一次課金通常會中 系統detect 到

其實有咩用 攞佢把聲嚟J？

大蟲巴應該睇化哂嫁喎

擺入倉填滿個位

一課就唔係新手了

有無夕象凱朋友
56242143 跪求

儲左二百幾石冇哂 仲要好似好易中咁

石底穩陣啦

中過2張劵 中舊神鳴佐 我想要6星多啲

舊先最大力，你中大獎啦

終於中 我抽埋個150石試下會唔會岀卷，點知一張都無岀根本無10%

感謝征龍巴掛Q版琳

...

Q琳有咩用？

仲可以抽多3隻

抽哂啦，咁多下都無岀卷

等神卡爆速

仲有160石
追多隻啦 堅勁隻神卡

課到中既精神值得嘉許

跪玻璃跪傻咗 咪話抽哂囉

舊神鳴好耐之前中過無咩點用，好似唔齊忍具 支那巴我想問呢兩隻有無技速忍具架？

渡到走火入魔

舊神鳴有技速忍具嫁

真係痴咗線 紫宇宙巴有第2個人格

差識食巴同肥毒巴課到抽埋咁就皆大歡喜

肥毒巴講咗咁多次課，試下課1pack玩下啦，唔中咪算囉

依家日本ACCT轉香港地區仲課唔課到金

呢個真，唔中除左算都冇撚計

M巴可唔可cap果個忍具比我睇 可能果排棄左無打

👆🏻呢度夠課一pack

唔該你藍b巴 果排棄左無打到呢件

恭喜哂

哈哈哈哈50抽兩隻q版琳 哈哈哈努力返工

差啲就睇唔開抽左
好彩禁確定個下有返理智

依件無耐之前岀，下次記得打啦

呢件冇記錯都幾易打

好似係打分，之後合上去

40抽一隻Q凜冇卷

應該穩拎兩張5星推薦狀

望就望佢快啲復刻呢個同壽紙

課左pack... 感覺會全炒

新手神忍難覺醒

加油

高潮班個定位係咩
技1 得速

喂屌sor岩岩打完波番緊屋企
恭喜藍b
幫幫手集氣 5分鐘後抽

召喚求集氣

今晚一齊脫離nigga啦

2位加油

準備好未

新手想問一下果關神玉要用咩角打好？ 另外招一招好友 34901659

仲有，你得的

炒剩50 石，抽唔抽好

同問仲抽唔抽好

慘不忍睹

算啦留返

睇死你都係抽埋嫁啦

孩子他爸撚鳩我
卷都無出過張
屌你老母係都要幫你開年

緊係抽

好撚nigga

你抽埋
我feel到我都係咁撚樣

無視耐性角
十拳/帶土神+回查或者100pain

5%都咁難中

諗唔明點解1%三尾我有兩隻 但5%卡抽左13下十抽都唔出一隻

都唔知係咪做假，數字遊戲黎

咁樣過唔過到？

屌你老母臭閪營運，含撚死全家啦
哈哈哈哈哈

有無refund教學
未撚試躁到要做無賴

有無興趣refund執柒隻驚佢

好啦我都係講下 賭博邊有穩贏
大家收拾心情聽朝好早啲起身番工喇

周年紀念之前唔撚課，立此存照

熄驚訓覺，好撚嬲

課金抽 呢隻驚無卡卡西唔洗玩

我都明白 之前話退款，但最後都無搞到

尋日隻50嗚做首抽好正 遲左小小喇你

見到老屎忽炒到咁慘烈仲敢入坑

依加無pool好抽，除非你一黎就課金

正式宣布加入非洲酋長行列

得，40pain，火班，帶土，神卡都拎埋啦，借100pain

望到您地啲慘況搞到好驚

你課未呀，等咗你成個月啦

你唔課既話唔洗番黎喇
不過一個唔好彩中左都一樣

all in得隻高潮班 ...

溫馨提示

隻神卡打唔入pvp十拳

點解大家背水一戰你第一下就中我就抽哂都唔中
仲要連札都蝕埋

廢話，十拳世界第一

會用十拳打翻十拳

我都好慘架 課咗成千先中

見到咁多人炒個心都

爽死了

龍珠果面lr已經唔敢課 啲fd三下單抽都中
連呢邊都唔留我
睇黎真係要戒課

講到口臭 又唔課又要屌

我

屌
你
老
母

你不是還有卡嗎

龍珠就等新限算，依加2邊都唔課住，本身諗住火影只課pvp

怕咩 仲後生食小餐飯都係番到啦

估唔到隻新卡連我都會課神忍
上幾個月啲神忍我都果斷叫fd唔好抽
點知

你依排做乜撚野

追擊渡狗

真心我都覺得紫宇唔同左
做咩事呀
定我直必左

比外母玩到傻撚咗

睇黎已經傻撚左

點唔同 咪都係清泉一個

清條撚

條撚點會清呀

家家有本難念的經

又做咩

深夜台
無瞓聽下你呻啦

係囉，我都未訓

有嘢講出嚟會舒服啲

其實冇事

呢個PO真係好溫暖

兩條問題 ：邊隻叫 100PAIN ？ 食忍道卷一次過食5張同食一張有冇分別？ 唔該哂各位大佬加左小弟好友

1.
2.食5星既就無分別，因為係必升，食幾多就升幾多。但3/4星係心理上就有分別，因為係概率升。

靠人隻凱，可以打到幾多%?

持續下跌中

唔該哂你

直必都要撚

佢講呢句仲顯得佢有事

我用Q版凜，透佐，新春鳴，1.幾 % , 點樣可以再上 第一組果d 係用咩打

屌真係嬲到驚都唔想開

btw 你張課金卷抽左咩？

帶土 已持有滿忍
第八抽果陣出左一張 最廢果張神佐

卷都無張

唔講就算啦

冇卷好正常，營運呃鳩人的

神卡+新春鳴+共鳴+助人夕象凱打左41億

神卡+凜
打34億 隊都廢事組

想講先再講啦

那有神卡

有信用卡重驚無神卡?

我打算買日本iTunes Card 唔使轉國家好似方便啲 畢竟個日本iTunes係特登開出嚟打機，無啦啦轉返做香港之後開多個好似好多餘

課唔課真係量力而為
唔好後悔就得

後悔

多謝老吳巴 神卡單上37億

食屎啦你

助人邊有特效

佢抽到喇

抽唔到呀

終於抽到喇 追到成2200先出

依到啲人好rich

博盡 無悔

本身想扑架啦，見你課得咁甘就算啦
樓上有個未見過既已經比我扑左

隻40櫻係咪無用
你地課一pack要幾hkd

隻驚全部既小櫻都
$618

哩隻野都課2200

唔值

值唔值自己諗啦

訓個覺精彩左咁多 我地非洲王子一世都係非洲嫁啦

係咪iphone先618

神忍2000內有已經好抵

等肥毒巴開箱

想放ac

比d 堅持，冇新卡都可以玩得好開心

今日內仲係2 倍p

好撚想貨， 但600蚊， 一諗到抽完唔中果下
㩒幾個制就冇600

不是還有p 嗎

第一pack 性價比幾高，食少兩餐飯囉

張卷中左隻神鳴
可以升忍道

點解我課要718

邊位巴打搭緊觀塘線打緊輝夜係油塘轉車

第一次係街見人玩火影感動

行去問下佢課左未

android?

好彩你唔係見到我

yes

人地課金抽值唔值，你都要理既

個人感想姐

多謝干地巴隻凱

冇撚心機，升唔升隻高潮班好
(新年ICON 收起左 )

仲喺度

好頹

我上年都抽左班，幾好J 的，抽到果時即刻睇多次忍界大戰幾十集

卷中佢同花火 係咪可以收埋

小李都有d用既

有無巴打可以幫下我，港女100lv打極都係得1億3

特效港女？

媽呀 q版得1%都中3隻 5%反而唔中

得隻生日嗚同100pain仲用得都賣到400蚊

平時搭開呢條線送女朋友返屋企
唔知巴打有無見過我
利申：今日day off在家

邊到可以放

fb group

Yes

有見過都唔知啦

有無減防

比張相黎等大家睇下有冇見過黎

你去問佢課左味睇佢咩反應咪知係唔係巴打

直線自爆？

放心我極少喺公共交通上面打

各位相認啦，好彩唔係坐依條線

無星巴放咗？

放咗lu
擺咗係度好耐 出卡出得太密追唔到
閪pool太多收獲太少

開個新ac無課玩下

肯定係巴打

見佢狂出夕象

know play

岩岩dl返, 而家新手有得廿抽卡卡西

睇得咁清楚

巴打嚟 ？

多數用人地隻新年嗚就算

要上倍率角做打手

阿祖同紫宇宙已經做左個好榜樣啦

個人PT 點草得快啲？

打得高入傷就多PT

係咪要一隻減防再加隻凱就可以？

有無新春佐

有呀

新春佐 + 2隻可以buff 凱攻擊力既特殊狀態 + 助人夕象凱

或者一隻buff 都得

我試試

過左一日都仲係唔想開驚
是咪已完

算啦，唔好諗啦

carry on

呀叔我上年課咗2pack抽 封印之刻
中得一隻櫻
依家咪仲玩緊

同志 諗諗下課咁多唔玩仲唔抵

已經無乜錢仲要俾人捉左去食啲貴夾唔抵嘅lunch
點課金

無新春佐可以用咩代替

Show你個box睇下

課完先諗

出魔法卡下個月先交

飯可以唔食 百年難得一見既神忍唔可以唔抽

射多左50石

無錯，為左食飯，我可以忍；神忍，就唔可以！

已經兩set啦

唔追 你連果兩pack 都浪費左

依家係日本 暫時up唔到圖
唔該你先 夜啲再up

一定係追到有為止 洗頭落錯沐浴露唔通由得佢唔沖水咩

放新春佐減防好定8尾上決鬥好

再課唔中我真係頂唔順嫁啦

想課就課多pack 啦...難得雙倍 不過對卡西冇愛就算

我想問下點課金
我用credit card比
佢又話我唔係日本地區既卡 唔比用
但如果我買iTunes card
佢show果個價錢係港幣黎架喎

iOS login返香港apple id 可以用港幣直接課

係app store 將日本account 轉region 做hong kong，下次更新轉番japan，到時作番日本地址同揀岩zip code就轉得番

我次次都係咁，輕鬆

教哂你地，唔係唔課掛？

5%都唔中又真係冇嘢好講

個前題係你個香港APPLE ID 係日本AC 有DOWN隻GAME再轉黎香港先得 好似係

講漏咗, 前提係要兩個獨立apple id
轉region會誤導人, 一陣日本acc轉香港acc係轉唔返日本

1% 隻q版我3隻

肥毒巴課未

牙租唔係放acc咩做咩又返

放鬼到咩

招 100 PAIN 好友 34901659

啫係香港id無down過隻驚都得？

開日本acc, down一次隻驚, 之後轉返香港地區入credit card資料課金用
另外再開個日本acc, 唔轉地區留黎更新用

屌 咁都係課日本iTunes Card算

無限巴
好啦我開番驚啦

呢家轉得番 我最近幾次都係同一ac 轉黎轉去

太方便課金都唔係一件好事

依加去7仔買就得

唔見咗影

記得清晒入面d credit 先好轉
同埋第一次用credit card 課 通常都唔會成功有d 阻滯
再同埋要記得果兩條安全問題既答案

唔課到爆忍祝你以後抽嘢都爆死

94843402

金錢遊戲

屎忽痕再課多左pack都係唔中
這些機會

再痕落去就會中

停啦好 雖然我都15 16緊

咁仲課唔課好

一齊課1pack試試水溫好冇？

望到大家嘅慘況真係好卻步

課完唔中一定係追到中為止

770石
姐係射左16個十抽
我齋計你第五個開始5%都12個
12*11=132 *5%=6.6
然後都係一隻都唔中
呢舖真係要撰文屌鳩營運

可能你十抽就中呢 我今次第一次課金就兩set 依家個心仲痛緊

人地唔中關你咩事

你單抽阿哥又唔見我單抽中

當年羽田巴又係玩神忍玩到過萬P
神忍最撚搵笨係冇札

自從嗰一抽之後就無好運過了

講咗好耐啦 求下你課啦

課50%神忍50%7階覺卷抵
十抽有機會出卷 純粹睇運 對自己有信心D

概率就唔係咁玩既，佢個logics 可以set 到5%既意思係每1000抽最後五十隻連續又得，第600抽開始每一百抽有十隻又得 冇人知佢個loot box 係點set

不過第一次用無賴大法一定work

上次800幾石中限機率為0%，睇黎個次要課多200石就中10幾限

個閪POOL全5星, 連燒卡同撞門都沒收埋

有開下關下

係, 比佢係咁撚狗

算啦都係 我收手了

肥毒巴話放工同你一齊課喎

燒卡果隻開門關門 變咗出 極卡

嗱我無講過呀 我仲15 16緊

考慮課幾多pack好過

你無試過就試下啦

係男人就課1pack

7覺卷個個抵嫁 我唔中渣嘛

連第一次課金一定中都唔抽，注定冇緣最強神忍卡卡西

係男人就課到中

都話左一齊課一pack仲諗咩

1516無用架，你唔課點有石抽

抽啦 今晚等你兩個

有燒卡，我個隻就係燒伊留卡出

仲講

燒卡出+1
去教堂祈下禱可能下一次10連抽就中

睇下幾易中，肉腸巴個個pool 都輕鬆中

都話唔係
都話雛田抽左200幾石都無
新鳴媽都抽唔到

200石你跌都跌咗啦

個次儲左我個幾月石呀
重記得抽完Pain同小南就無抽野，新帶土神都無抽

聽日曉個pool 有機會射波射中神忍卡卡西喎
btw 估唔到佢會出返5星限

小弟想打高傷啲打果個活動 有冇大佬教下小弟點組好啲 係咪落隻buff傷好啲？

下

升完隻卡卡西單拖助人拉隻帶土/琳就夠晒

第一下25石

識食巴傻撚左，炒2PACK 仲追，咪撚益個閪營運啦

咦，夠石喎

非洲人報到

冇忍具都單拖？ 同埋琳係邊隻？ 唔該哂大佬

又唔課，渣嫁

手緊呀 下次啦

呢2隻唔係出左架啦咩
好廢架WO

下次下次 你all in 得唔夠徹底，冇lu

唔認得個名

打上去起碼有兩件 是但再加兩件就得
琳係你上面Q 版果隻

我唔信你會課

唔課了

THANKS

想問下，神忍出場機會是否不大？
有愛先抽？

神忍多數打飛機用

傷害都係過唔到 2E 唉～ 有冇邊隻角好岩打勇玉覺醒任 好難打

助人用50鳴/共鳴共四呢類輕鬆過

神忍阿哥仲有冇用?

卡卡西勁d

唔好15 16 啦，真係好易中架

係喎十拳寫眼輪無效
暫時唔洗諗PVP點入神卡

十唔十拳都唔會落神卡啦

放神卡打爆你無所屬

我係木之葉小隊

神卡當無所屬狗咁撚

m仔課神卡打爆佢

曉池會唔會有十拳？

絕左版唔會再出

32 卡都打爆佢

睇表演

唔洗神卡都打爆我啦
仲抽黎做乜

問黎做乜 你都唔課既

出糧有正pool就課一pack

又一隻小綿羊走入不歸路

聽住先

屌 個感覺好似中晒紫宇宙巴渡人嗰啲圈套咁

講咁多做咩
你都未課

冇錯，課左再出聲
課完就感受到有幾爽

成班課長

唔好下下屈我先得架

少D 定力都死

連我堅持唔貨既前幾次pvp都俾人渡到貨左一千抽隻小南

今回定力取勝

其實唔課都可以好好玩既

我要整返個無課玩法參考對抗渡鬼

我玩左咁耐都係課左一次5000羊抽舊帶土神

你個獲藍b功不可沒啦

無課之王 課都唔夠你玩

話說無神無體術最好點打輝夜？借夕象凱應該點用？

課隻神卡番黎

上次pvp我有落小南架

100%中地陸

有冇巴打可以借夕象俾我？

抽到地陸滿忍

佛心

話說幾時肯出隻月光疾風 等左好耐啦

難咗d

神卡加助人帶土or琳就得

無，等神忍完先

新手好難升神忍，除非你用石覺醒

刷定個神卡ac 先，隨時中埋卷抽到有用7星就起得手

有冇新角 好悶

求Q版琳好友 92304005

神卡咪係

係咪冇咩機會打得高分

透助
鳴媽
助人夕象
淨係三隻人都應該打到十億以上

招 100PAIN神器打神玉 34901659 岩岩起步 求體諒

宜幾日返工返到暈無咩心機玩 我星期六日先抽爆佢

咁勁架咩

有冇巴打可以借夕象凱
順便招FD
26105784

認真問 打輝夜我應該點入隊？

閃光新春鳴 助人夕象凱

其他是但

閃光係…四代？我無喎
定係個名叫閃光新春鳴

加咗你

閃光係技速

Sor
果然萬年新手

謝謝～

加埋Ok?
81777778

有新春佐用新春佐啦
輝夜好難上辣
另外用隊長技/搵隻比到buff凱就得

加咗你啦，屎忽鬼

穩陣

有冇隊睇下

打到7億

要點buff佢？木葉加攻嗰啲？

唔好淨係負評我啦 真係唔識

鳴老母，共鳴，35卡都有buff
共鳴同鳴老母就勁d

求凱

79916231

關勇玉覺醒任 每三場炒兩場 係咁死.... 隻佐助一出到麻痺就收皮 點搞好

有冇共鳴/4 or 50 鳴呀？
一野轟到佢唏巴爛啦

試過一場用助人果隻都係死

你咩隊?

40pain 新帶土 加新卡 其他四色都靠隻新帶土打到 但呢關係咁炒

助人50鳴都死?

一麻左就做唔到野

有D 50鳴冇閃光冇忍具

我都中過幾次伏

所以依家刷神玉果關都未炒過 用兩位大佬隻100pain超穩

跪求神凱一隻
17613786

唔好收埋啲凱啦

我法國我開始有雙重人格

想再穩d用佢

唔洗理條渡狗

望一望以為藍b做m記

做乜尻

有d 50鳴真係好閪 奶過野

69992945
我長掛50鳴

隻夕象係上左技1先用技2 ？

無用夕象

你咁好咁痴線啦

50鳴2技同神卡2技會唔會撞

課啦喊

唔課仲係度貓哭老鼠

下次

咁係用咩隊

下次都係唔課

睇下心癮贏定定力贏啦

佢有神卡

神卡點配
我神卡+共鳴+送個隻帶土
得28億

都ok啦

神卡單上配琳，琳最好係無速，等神卡可以係咁岀技

點解我咁樣組加助人隻夕象都上唔到高攻嘅

有冇人可以借隻4星琳黎打場

以我理解係上左技1 5下先技2 再打應該三十幾億

夕象最好滿忍，打到夕象5就開技2，再落佐技2
跟住打到啪啪聲啦

原來唔係第一下就技二
唔該

邊隻降防

唔駛降，實測過佐透+夕象5=100%防禦無視

其實夕象5係技一五次之後嗰一次定係點？啱啱打嗰陣見到夕象5之後開左技二打一下上到好高攻，之後又無左 結果成局先上到一次高攻

有機會係你之前夾唔啱時間夕象5之後透完左OR剴個技2加攻完左
所以盡量夕象5左之後先上透+凱技2
呢隻夕象係比較麻鳩煩，建議課一課隻神卡番來一鳩打巢最閪輝夜

前段收到，陣間試吓
後段 又勸課

講咗成年啦，仲唔課 到時唔好叫春

成年
傳統係新十五今日折利是，睇下點啦

課啦仲睇, 任抽架

好多人勸課好可怕

唔課神忍都課三點個pool，好抵

三點個pool有石抽一次

35石抵抽，中神忍

新嗰個pool點玩法？

課完再答

20抽中地陸 Collection

8 個十連一定中張卡卡西卷?

卡卡西卷得5%

仲要得五星超忍

肥毒巴課番$128搏一搏先講啦

$128一定爆死
$618就夠誠意啦

我覺得都抵

課啦

咁易出嘅喂

特登刷新帳抽 ？

想刷到神西先開波, 舊果個前日賣咗

中唔中？

課完話你知

態度正確

你睇下人地，新ac都課，你仲係到諗

無石可以pass

嘩你班友

你都有神卡 抽黎做乜

抽神卡定個兩條西裝友好

你目標係乜先

想要迪迪仔
但抽左30抽得兩隻蝎

中兩張五星推薦狀係咪已經係最好嘅結果

歐洲就是任性 d 石多酊可以留黎抽垃圾

兩個pool既卡都未有

why not all

課618 抽神卡pool 啦 呢個pool 用黎撚d 賭博撚嫁炸 機率出卷再5%抽神卡

呢兩個pool 得隻神卡西係有用

正正經經抽番神忍pool

Collection Game麻

課完咪又係賭博 50%神50%超

有50% 中神忍你仲想點，新年張卷得7%定20%我都課到佢仆街啦

手機game咩都係賭博，洗唔洗我跪係到求你課

我諗$618有自選神忍佢先肯考慮

我課完營運商會派息俾你？

見到你抽中心頭好仲開心過自己抽中

炒左

十抽？去睇下有冇中卷

中卷會彈出黎話你知中咗, 唔使入去CHECK

叫你課慘過食屎 以後都唔渡你

真係有

神忍pool 果張好似唔彈嫁

快
我勸另外條友唔聽，唯有幫你

唔彈又點，CHECK 完都係冇，閪驚

會有句彩色字彈出黎

好波

屌拿星仲貼

輕鬆 易中

黑土件忍具

助人要用減速忍具，全程神卡打

腳

條女乜水黎

土影黎

屌 抽到7次先中札

土影唔係飛飛下果件廢老咩

時代變啦

冇睇博人傳

冇追幾集咋喎，遲D追番

你都好耐無睇

冇睇新世代個劇場版?
新五影打桃式金式

對神忍有愛 對卡卡又有 但課哂所有限購包加埋今個pool個啲都唔中神卡 再課多pack 618 最後10抽終於可憐我 差啲斬手指

恭喜
BTW 5%都唔中真係要去驗下血

做得好，依d先係真男人嘛，課到有，另一個巴打真係⋯ 唉

即刻負皮咗

得啦得啦
課一pack囉 老實講又真係幾想要隻卡西嘅

邊個負皮 同我岀黎

都痴撚線 5%神卡 10%卷都呃9人... 1%都出成3隻 10%先得2張 5%既y而家至有

認真唔係我

追到沒法追

見到個post 個個都布神卡，我真係倍感安慰

幾時到你

肥毒巴有我就當自己有

#METOO

渡狗又勝一仗

課啦支那巴

叫支巴課仲難過叫肥毒

老屎忽邊會咁易比人渡到

佢課咗啦 咪中咗神班

係囉，中隻高潮班，情何以堪

你太耐冇入黎啦，佢keep 住同我一齊課

仲記得果晚同識食巴一齊做NIGGA，幾溫馨

一日未轉地區一日都仲未課

課你就課啦係度扭屎忽花

賭佢唔課

毅俊星$100

拿, 你課完可以嬴返佢果$100
有你著數呀清

中唔中都有回贈，抵屌

地區已轉

課58蚊賺佢42蚊啦

唉死就死啦，食少幾餐

真漢子

毅俊星ja 唔係我

btw，第一次課金一定中 營運讀心

無你咁好氣

呢層..不予置評

放閃未呀等到J都凍啦

我都跟肥毒巴課下先

個個講就凶狠 做就

我不嬲都有課
唔中咋嘛

我屌你咩

仲有181 石 再野多19 石 就40抽

頭20抽已經香左

準備5% 一次

燒卡

無講錯啦

多謝各位巴打

一早叫左你課嫁啦

問題就嚟啦，點樣升㗎

不過有排你升

用6星素材

個個都抽神卡 唔通個個都有神卡咩手

玩左咁耐仲問呢D

第一隻神咋
荷包君

25石換5星卷*2 屌唔屌好

M仔正職是咪用保險\倫敦金之類

屌
原來抽完8次會RESET架
RE完又想抽

閣下不如切丁做女人啦

25石十扎真係好抵

又想渡

肥毒巴竟然都課

我好對唔住荷包君

好彩你中左 如果唔係以後渡狗想渡你都幾難

開左個頭 以後就無咁易忍到手

突然諗起今個月係三月
3月27唔知會唔會有pool呢

抽定45札先

今次忍屎忍尿都唔聽你地渡

不了

200石 6張推薦狀 10札 1500p 再有超忍其實好抵

終於都課，好多謝你

抽完一次就不了
個POOL 係冇一隻有用

張卷有神卡 共鳴 35卡 疾鳴 舊帶土神 六道鳴 都算唔錯啦

我都抽左兩下 中十札同2推薦狀

點算好，輝夜仲係卡 一路爆唔到上去連專屬忍具都未攞到

升完神卡單上

你升左神卡未?

有排

我爆左30個拉麵先升到

升完先打易過食生菜

30 個?

我打勇玉關係咁死 同埋我得100幾LV

借助人閃光50鳴應該好易
同埋你見唔對路就輸可以kill apps 再黎

諗多左

營運過左數比你未？我收到了

依家入場前望下隻50嗚有冇忍具先入 已經冇點死過

50%卷集氣

整番個老屎忽excel俾新手add好過啦

安慰獎

課左 ?其實其隻阿哥先勁，恭喜恭喜

課左啦
再用多次卷

中埋舊神鳴

d 石抽哂？

屌舊神鳴正野黎 有技速忍具

兩隻神忍都正野，你玩哂啦

80抽炒晒，連隻琳都冇
課親都炒

機已爆啦屌

有舊神鳴同阿哥

btw 唔好追了 收手吧

點解我50%都中超

不嬲理性分析應追就追應停就停

好似肥毒巴咁我知佢一定中所以叫佢課，但你都中左兩隻唔錯既神忍，唔洗糾纏落去

好有道理

你點知今日會好天㗎

刷死人咩就嚟無拉麵啦

中左就打料升啦
難為我呢d nigga得個睇字

課咗1pack
卷中封印鳴

比多50石 抽第4個10連

燒卡出神卡

嚇我唔到既，飛機杯黎姐
我忍到嫁，我忍到嫁

要等抽十拳bb

得喇知大家中神卡喇

下一個幸運兒就係你

只差一pack

推得慢少少 今晚有飯局唔會咁早返歸
費事俾你地話我1001唔開post又走數

識食巴，你得架

炒左一pack個人好清醒，渡唔到既

識食巴開啦，開咗就會中架啦

聖人mode

幾時到我

咁就交晒比你地啦

頂唔順 終於開多一頁

講經咩
係就依家開 一陣出街食飯

咁細個倉點玩

我都唔知自己之前係點捱

你早十分鐘講仲開到

我開啦

祝巴打抽到

恭喜

大蟲巴有無抽？

佢咪抽中左囉

玩咩，60抽唔中，唔課

呢個post 係咪每人一隻神卡 公廁角

估唔到50 鳴之後最多人抽既pool 係神忍卡西

好想打 但係喺車上面好驚有人嚟相認

咁呢隻又勁又好J, 又易中，冇理由唔抽

到你課未

下次營運實還比你

有100yen 12粒咪課

新post

巴打坐緊觀塘線 ？

1001

巴士

還俾股東先

打個機啫，邊個會走黎相認